係病房太悶 你問我答

前排自殘，但又未夠18歲，去咗兒科精神病房。岩岩同醫生傾完，同房就訓咗，未r到佢傾計。好無聊

咁都死唔去

繼續自殘

柒少陣當幫忙

係囉，都唔係第一次啦，點解死唔去

頭先醫生問，咁你依家仲有無自殘念頭。
我笑一笑，望住佢答：有呀

好 我會

點解自殘

自殘唔同自殺。兩樣我都試過，雖然今次悲傷好大，但我係想傷害自己多過想死。

on99咁以為自己追求緊啲轟轟烈烈嘅愛情

屌 以為咩大鑊嘢
咁少事就自殘

咪係，on99咁，早啲死仲好。

情情愛愛就要自殘
屌你老味出嚟冇錢生活係咪要拎斧頭斬鳩自己

真係好on9
未夠18歲既愛情可以有幾轟烈

有無諗過過1,2年睇返呢件事
會覺得自己自殘好ON9

你有無拍過拖？

冇 所以覺得你好on9

um...我咁睇既，唔關年齡事。
唔好用老屎忽心態咁覺得所有00後淨係得on9兩個字概括。
覺得小朋友，小小抗壓能力都無，小小感情都要生要死。你唔係我，你又點知抑鬱折磨我呢5年點過

上面答咗

都可以既，你都無辦法係我處境諗，都唔可以逼你覺得我唔on9。

可以嚴重傷害自己

無收電話咁好?

發現餓了

係 自己係到玩手機
早知帶電腦做asm
留院咁耐 要爛grade了

大學生?

Rip

中間係醫生個樣

發生咩事
俾人帽左？

對，係兒科病房的大學生

唔答內容得唔得，純粹想大家陪我廢up下。
但主要係三角戀（頭先姑娘幫我conclude的）

得 戒個陣諗緊乜

我好痛苦，好想證明有嘢會比心更痛，但發現其實唔會。一係想知道自己仲生存緊，識痛。二係想佢可憐我。

而家可以用電話?
幾年前入過 連bra都唔比著

無帶耳機，驚嘈親隔離個小妹妹。

咁慘，佢話淨係可以留必需品。我媽話佢無手機會死

悶到要睇cctvb 跟住同同院正常少少溝通到既女仔傾計
果度有d真係講野都言無論次 喪屍咁既人 好恐怖
你要留幾耐

你點解會自殺？咪又係衰無聊

未知，姑娘話可能1-2星期。我個final gg了

兒登 = 新5P

追post 你後面個句同我講好啦，唔好同其他情緒病人講，難聽過粗口之餘，你分分鐘係兇手。

咁你識醒未

醫生聽完之後問咗我一句，咁佢會唔會探你？
我答：希望啦。

你好彩有電話
我過咗一世人入面最苦悶既幾個禮拜
仲比人強逼食野
結果出返黎果幾個月仲抑鬱

閱

係 逼食嘢先驚，我好唔鐘意食嘢 我隔離個小妹妹係咁望住個窗話想番歸。

精神科比用電話？

雖然我唔係因為感情野入去
但係時間會令你覺得好d
到你幾年後諗返今日 可能你會覺得為咗佢咁樣係唔值得
傷痕跟一世架 唔好做令自己後悔既野

你自殘過幾次，都係想人愛錫你？有冇效？想人愛錫，自己都要識愛錫自己先架喎

對對對 最值得安慰就係呢樣

謝謝你 無諗過自己值得你打咁多字去安慰我

咁介完而家點？

我試過自殺，第一次自殘。

手有痕，手好點了，但心沒有好過。

唔好再自殘啦
呢個世界總會有人愛你 唔會要你傷害自己

醫生有冇開過藥？

謝謝你 希望佢都係咁諗，雖然佢知道我入院一句都未關心我。

Attention seeking

無，我一直得社工跟，跟到中五扮無事就close file。

有屋企人入左院，都係未夠18，但就入左普通精神科
因為唔比帶電話，佢只有探訪時間先有得用

係，但個個人睇唔到，應該話視而無見。

咁樣會更加易癲

為一個無愛既男仔
有需要嗎

我知好蠢，但其實係佢approach我先

有幾hurt

最大問題既唔係佢地幾傷我，係我比情緒控制咗我，傷害自己。

為何深夜總是餓

唔帶眼識人姐

唔洗多謝 我只係過來人覺得你既經歷好唔抵
浪費咗既時間係追唔返 至少你而家知道佢唔在意 當買個教訓認清一個人
由而家起試下向前望 可能下個更加好呢
我瞓啦 講住咁多先

一把把打醒我就岩

佢唔再愛你架啦
你認清呢個事實啦
你既人生就只會活一次 唯一一次
你既誕生唔係為左任何人 所以無人可以係傷害自己既借口
除左你自己
你可以傷心 但唔好搵一個唔愛自己既人做借口去傷害自己去換人地關注
因為我可以同你講
佢一D都唔會在乎

但我蠢到仲等緊佢可憐我，好啦晚安啦，希望有明天啦。

我 ex 都曾經自殺，點解係 ex？因為淨係咁，已經夠我驚

唔係話唔明佢諗乜，唔係話唔想理佢。而係，我點能夠因為佢咁做就去順應佢，咪即係支持佢以自殺去要挾嘅行為？當我自己都情緒崩潰時，我已經冇能力、心力去照料佢了，只能分手

講咁多嘢唔係話你啱定錯，而係自殺、自殘從邊面睇，都唔係一個拉近與他人距離嘅好方法。死咗就更加無謂啦，三角戀變兩角，佢咪簡單直接抉擇囉，而就算佢想關心而你死咗，關個鬼咩？

見到你個名

知道了，好想自己快啲醒，唔好再做仆街磁石。

我知道你想講咩，要愛惜自己，會努力學呢個課題

發現唔中意就走啦，
唔中意仲拖住先衰...
後生女唔怕啦，下個更可愛
利申 過來人

雖然下個我都係單戀

頭先連唯一呀媽留比我既一塊餅都食埋。molamola

其實你都叻啊，知自己被情緒控制，反正留醫都冇咩好做嘅話，試吓去同依啲情緒共存啦，同時又代入吓人哋講嘅其他角度，可能有一番新體會呢

希望你早日會開心返

佢中意我先，我真係唔甘心，點解會變到不聞不問咁。

問姑娘拎野食啦，食飽訓覺開心啲

岩岩姑娘都有讚我 抑鬱係我多年的戰友了

搵到中意自己同自己中意既人

加油
到時form123入去
咁就一世

我其實係等緊佢覆，好想訓了

樓主有冇相，睇下鎅成點

我都係，佢flirt完我就byebye，
無幾耐就有新女，我頹咗半年，
心口痛到呼吸唔到，無哂動力，
返學仲要日日見住佢地放閃，
比佢當陌生人咁路過，
佢仲公開講之前嘅都係錯嘅人，
得佢現仼係對的人，
心諗我之前同佢嘅經歷算乜？
我到依家仲放唔低，不過係因為唔甘心，
當佢走嗰一刻起，我就知無可能返轉頭，
因為自尊唔允許我咁做，
而且我條件咁好一定會搵到下一個更好嘅

香港地邊個冇抑鬱啊，姑娘都有佢抑鬱嘅部份啦，你睇唔到姐

加油啊

我都係姑娘仔

Btw Pacific coffe

我知個個都好想打醒我，大家既說話我都明，比我蠢多一陣，一陣就好。 謝謝大家厚愛（自作多情）

係，大家支持住大家

頭先姑娘話同我開心事台

咁希望將來做到同事啦

夜晚有無怪聲

咁快相認了

瞓啦望

無 姑娘傾計聲only

知啦，覆一句都好呀

你每日都不斷諗下佢有咩缺點，唔好既野
諗佢d衰野
不斷在腦海中數佢
慢慢就冇覺得佢咁好架啦

不斷諗佢追你先你唔甘心，只會越諗越唔甘心

唔好捱夜啦
對身體唔好架
去瞓啦

點解用得電話
之前去大人精神科好似唔比用

我有排啦

大家都是連登人，不用分得那麼細

我聽過好多人講佢有幾仆街，我自己中個頭過去。但佢連我入院都唔覆，我心知架啦

你係佢就好啦，我實即刻訓

我兒科呀

係個種呀

我個陣都有去探過人
雖然最後都散左
但有勇氣敢去探你其實都好難
希望佢做到

佢探，我更加放唔低。
佢唔探，我更加低落。

因為你根本唔想死

試過 一星期見效，
依家一見到佢就諗起佢啲柒樣

當住係先啦

就算唔係100%既愛都可以當係真
到某一日原本覺得要生要死既感情會突然放得低

下年grad 加油啊，等相認~

讀多啲書先啦 我深信好女仔/男仔都一定有好結果

真係好。嗰種完全冇限制。但希望你可以放低手機，俾d時間自己，去認真睇下發生咩事，俾自己feel下痛苦下掙扎下，然後先行落去。頂住

可能你覺得依家面對既問題
係大到你解決唔到好嚴重
但老實啲照現實講
你第時大個出到黎社會會有更多問題
到時你可能會有更轟烈既愛情
依家你咁就自殘
你都唔愛自己點會有人愛你
將來你大個睇翻轉頭
只會覺得依啲係雲淡風輕既事
失戀邊個未試過
你自己要諗通 食藥幫唔到你

第一次係失敗，今次的確唔想死，想等一個答案

日日睇佢黑圖？

收返埋啦
冇用架

好啦，唔係既話我驚我等兩日兩夜都唔洗訓

可能係，無咗呢個人，仲有千千萬萬個佢可以簡

year1表示 加油呀

大家一直祈禱我唔洗第一個sem就爛grade

好，我都想放低下，反正都等唔到

早抖啦
have a nice dream la

佢係其中一樣，但我知個問題係抑鬱5年了，個個個問題唔拆，呢個病都要拆

入到大學就咪鬼諗自殺啦 分手個個都試過 過咗就冇事

晚安啦

又自殘又自殺 緊係唔理你條癲雞啦

個心好番未？

有冇俾人捉去做ECT

好番就唔會訓係呢到了

無呀，可能無咁嚴重

你4年後睇返呢個post 一定會覺得自己好on9

覺得on9可能既，依家都覺架，但我唔會後悔

可能會清醒番呢

未醒，一句都未等到

我試過差d 衝出馬路
之後跪過帽左我既ex ，俾佢契家佬見到之後就無咩感覺了

唔識愛惜自己又點會識愛人，愛你嘅人知你咁自殘過又會唔會覺得傷心？大個女啦，學識點樣愛自己啦，有咩事自己都唔識保護自己，到頭嚟只會受傷愈多

大家都曾經傻過。我唔想等了，頭已痛咗幾粒鐘。

好，所以依家實行第一步係，訓覺。

肚唔肚餓呀

加油啊比卡超🙃

我初戀比人戴帽都曾經有諗過自殘
但諗諗下都成廿幾歲仔
為左條女其實都唔值得
依家過左三個月其實已經慢慢釋懷
好彩當初無咁做,如果唔係以後諗番都覺得好低能
時間會帶走一切,加油啦絲打

等咩野

準備好入 psychia ward未

都唔係點黑圖，佢正常影相都好柒，
放大嚟睇就...夠用

係鐘意佢嗰陣先覺得樣樣都好啫

見唔見到有個窗口

做多d運動 情緒藥我覺得唔食好過食

做我條女ok?
大家一齊有精神病

實係比啲mk仔屌到厭嘅臭雞,早死早著啦，咪要人埋單啊

訓醒了

比卡比卡

好，一齊重新下個會更好

等佢覆一句關心

可能個到先係真正既“正常”

明白，過咗呢段鬼迷心竅既時候會好好多

呢到啲人問問題正常好多

我麻麻地跳樓呢個option，可能主要因為個人貪靚

千萬不要再自殘

好，本身有玩開運動，但仍然比抑鬱纏身

我做女大丁？

305蚊既願望？

雖然我細，我成世人都係為男人自殺自殘，最可悲既係，連想死都只係因為別人，唔係為自己而死。

作詞：黃偉文 作曲：謝傑
你有背叛我嗎 你有秘密見她
不過你不敢認嗎
我要信直覺嗎 我兩個就散嗎
因你會揀她是嗎
愛到擔驚受怕 誰人也歡迎的你
可愛得太可怕

你要去 難道我追
追得到 我共你都太累
我只想跟你做對 最穩固伴侶
時常在 發著惡夢 有人搶去你
其實我 很怕當你 感情的後備
太保護你 攔著雙臂
避免跟我爭你的人 碰到你
誰能料 最後我亦可能不愛你
但最初 我猶如冒了死 去爭這啖氣
到最尾我勝利 我得到你
為何又害怕一世一生對住你
尚要百般遷就你

你眼裡又有她 你暗裡又有她
終有天守不住嗎
我勝過十個她 我有勝利過嗎
慘過放心輸掉嗎
愛到擔驚受怕 全球有影迷的你
可愛得太可怕

你要去 難道我追
追得到 我共你都太累
我只想跟你做對 最相愛伴侶
時常在 發著惡夢 有人搶去你
其實我 很怕當你 感情的後備
太保護你 攔著雙臂
避免跟我爭你的人 碰到你
誰能料 最後我亦可能不愛你
但最初 我猶如冒了死 去爭這啖氣
到最尾我勝利 我得到你
為何又害怕一世一生對住你
尚要百般遷就你

仍然在 發著惡夢 有人搶去你
絕望到 給你趕到 感情的絕地
我不服氣 拿著兵器
沒有空放低兩手來抱緊你
從來沒 發現我亦有權 不愛你
大半生 也提防著某君 進攻爭奪你
到最尾我勝利 放低兵器
回頭望共對手都輸光了力氣 大概勝出的是你
是愛 讓女人一敗塗地

。。。
手仔都掂唔到喎清

好，短期不會了，為佢訓2星期，佢2句都無覆過

我都好開心 唔係比人一直猛咁屌
而係好多人點醒我呢個入世未深既死𡃁妹

負評 唔好咁嚇小妹妹啦

所有人都可以介頭，但每個人一生只可以介甩一次

好好休養啦

好想好好地訓，但已經訓醒了

認真問，點解唔選揀傷害令你受傷嘅人，而係選揀傷害自己？
我成日覺得自殘呢個行為，同傷害自己背叛自己嘅人有乜分別？
既然會令你受傷嘅人（不論心靈上定肉體上），都屬於一個仆街，咁點解唔去報仇，而係要令自己都成為傷害自己嘅仆街呢？

Sorry for 1999

可能我成世人都係咁。曾經，我比人帽都係我上門挽留感情。

等日出

啱呀好正常，咁做無錯嫁，如果係我我都會咁做
我覺得人生存係世上就係要令自己開心，我開心嘅其中一樣原因就係搵出可以同我轟轟烈烈戀愛嘅人，所以佢要走，就一定係挽留
但如果要我學佢咁加害我，傷害我，玩自殘嘅話，我就做唔到⋯⋯我條命矜貴過佢，佢只係一個我愛嘅賤人，但我係搵緊一個更值得我去愛嘅愛人

我學得識愛自己就好啦

唔係要識得愛自己，只係要你唔好學啲衰人咁傷害自己 個心已經夠痛嫁啦，做乜仲要肉體都痛
佢痛好過你痛，要令佢心痛，痛不欲生，咁先叫不枉此生

佢唔在乎我，又何得何能令佢痛。我只不過係佢既萬中之一

你咁諗咪輸一世囉
呢啲撚樣撚有萬咩，精都可能唔過萬呀
佢飛你就係想睇你自殘，你又真係殘俾佢睇

我愛你

我地識？

謝謝你，會心微笑咗一下，知道你想鬧醒我。

on9 社會垃圾
睇你個閪婆都係住公家醫院既死窮臭閪
晒鳩晒啲錢放落你呢類唔死無用既垃圾臭閪公廁

悶就打下飛機

辛苦你浪費時間打咗3句屌我呢個垃圾，謝謝你重視我

如果我有棍，可能都有呢個需要。

幫隔離個人打

大家都絲，佢仲好細，望落十四十五歲

未18就唔好搞了

我係兒科呀嘛

攞左白卡未
未就襯機會攞左先啦
至少一年後睇返件事覺得自己on99之外都叫有張白卡 叫有啲得著

邊間醫院？

介紹黎識

去op都幾fit

你都幾樂觀

葵青區

識咗佢先係精神自殘，呢到起碼有人會講句我愛你

未16喎

你開解下隔離妹妹

唔值得 你介佢好過介自己

樓上好多人屌醒我了

我都想，未傾到計。琴晚一入黎佢就訓咗，我醒佢仲熟睡。

連見都見唔到佢，出唔到病房

識得黎都16啦

其實連登仲有愛既

扑得黎都16啦

以我經驗，人係唔會醒，下次你照係會奶野，見得太多，唯有希望你下次奶野個時咪再自殘

我純粹悶想搵人傾計，得部手機係身

無啦啦扑人地做咩，好暴力

好，希望唔洗再訓2星期
用gpa作賭注

仲會唔會自殘

然後再總結晒啲女人係臭雞

好，我地兒童台，配合番我病房

講真想就依家仲想，但我知要點，會改了

係咪會上癮

痛架，但呢啲比起抑鬱咁多年，算係r痕掛

咁易改到，精神病院就唔會爆啦，不過都希望你加油啦

係，唔好試第一次。因為自殺都唔只得一次，而且抑鬱我覺得可能一世都好唔番，學kaka話，佢已經係我人生既三分之一

你比我扮下正常，係連登拿下安慰 不要踢爆

仁濟 碼加列
姑娘仔表示岩岩收工

係，不過會多個朋友，black dog

希望你早日康復

咦，會唔會係琴晚同我frd到個姑娘姐姐

唔洗扮，根本上得呢到大部份都唔多正常
唔係痴線佬就係超級毒撚

希望啦，早餐來了

唔會啦 我係九龍區返

我係both

有咩食

um....未食之前唔知點拆個夾手指舊嘢

可能你先係最正常個個

check血含氧量個舊？

公立醫院定私家

我係油頭毒撚

係 拆咗好嘈

公立，私立無錢比我住2星期呀

三分之一個我咁大

係呀，金鐘m記

一直都扮無事，5年終於爆了

今日早餐：麥皮加提子包

你出院之後搵我吖
我地整野食傾下 我好想搵人傾

希望探我既frd子，我知你有mon post，可唔可以唔好要我餓死係到

食完早餐有咩做

好，你幾歲

有無建議

逃院

死撚咗佢啦你 屌你老母

20
喂你喺邊 我過嚟搵你？

我驚再走 比人困成個sem

真咩 我出院搵你？
我依家真•油頭毒撚，驚見人

謝

好似有支噴霧乾洗頭水 啱無？

tg？

你留比我啦

我同莊員用tg，同佢都係， 我驚自爆

傷害自己不如同我扑野啦
又有得爽

如果你係佢，sp又點話

加油，向前看

鐘意佢不如鐘意我
扑野啦好嗎？

早晨，番工加油

之前生癌連埋做手術訓左醫院成個星期

話時話你鐘意人地d咩呀？
有無比佢知sin

生命勇士的留言鼓舞了社會垃圾

肯為社會貢獻，但唔會出風頭掛。
有呀，佢問我先

你唔係鐘意你阿sir下話...

錯方向

樓上班人真係好仆街
平時就鬧啲廢老blame the victim
幾時連登變左全港最大廢老討論區？

between
樓豬，我唔會批評你做嘅野唔啱/唔值得/好戇居。
我唔會叫你唔好再做呢啲事，
我唔會話你係attention seeker唔會覺得你少少事就自殺/自殘。

因為我想你知道，
喺你面對眼前好大嘅唔開心嗰陣，
會有人陪住你，喺你需要嘅時候隨時出現。

有咩想講就揾個啱嘅人傾下啦，
我諗你一個人去頂一定好辛苦喇
雖然好難搵

生乜命勇士
只係唔生都生左，與其避逃不如面對
戒口(醫生冇叫)戒左2個星期，日日白飯清菜魚肉，朋友同屋企人話咁食邊有味，我話唔需要好食，夠飽同夠營養就得

即係都係d大過你唔少既人

我入院以來，第一次喊

對曾經既我而言，生存已經有好大勇氣

唔算好多，少過10年

你又因乜事入廠？

轉介精神科

咁勸你上少 D 連登

喊啦
好似將唔開心都發洩出黎咁喊
雖然好似冇用咁
但係唔開心就係會喊架啦
唔洗怕俾人覺得你懦弱
係我眼中你已經好堅強

btw睇到你話喊搞到我喺巴士都想喊

好多謝你，當我身邊所有人都話，睇開啲啦無人幫到你。對我而言，我依家好努力生存，我知自己好無用連求生意識都要學，我真係好想學識愛自己，搵到自己價值。

睇開啲啦，唔好唔開心

呢啲全部都係廢話黎，
可以嘅話邊個唔想開心啲？

我知道你已經好努力喇，
唔洗怪責自己比壓力自己
我信你慢慢會做到架

做野先，有咩你講低我晏啲覆

女仔青春有限
唔好浪費時間係無可能既野身上
做男人耐左清楚自己鐘意邊類型同想要乜野
如果話男人鐘意小妹妹
係真係鐘意唔係想扑個隻
應該都係因為你似佢以前鐘意既人姐
你鐘意某type男人, 個type男人都應該鐘意某種特質既女仔
至少郁d就自殘既我連扑都唔想扑
王子鐘意公主
係因為公主有公主既氣質
氣質來自教養
要對方鐘意你要既係符合個種特質
唔係一哭二罵同自殘呀

我都大你唔算好多
少過10年咁上下

好多人覺得開心係自己簡。唔開心大家可以簡睇開啲睇化啲，唔開心可能飲下酒就可以完咗去。但我無得簡睇唔睇化，因為我無咗個情緒控制既自主權

佢知佢唔中意 亦都唔想佢因為知而有壓力 所以佢唔知我係自殘然後精神科入院。
但even係咁，都仍然一句關心都無

我都係會自殘 有過depression嘅女仔
我知你一定係好辛苦先會咁做 情緒真係控制唔到 好似一個漩渦咁會一直被捲入去出唔到黎 身邊嘅人又救唔到你 好辛苦咁
我都唔知可以講啲咩 但係如果你有嘢想講嘅話隨時同我講啦 你想嘅話可以留tg傾
加油啊頂住啊 行到今日呢步真係好唔容易

早晨，嘆完早茶

屌，成班mk 妹係度講自殘

兒登愈嚟愈低質

抑鬱唔好上連登啦 呢到咁撚負能量，你仲要上嚟取暖博同情，所以先咁多人話知你死，小朋友都係早啲訓

識多啲朋友啦 圈子咁細 緊係容易轟轟烈烈嘅愛情啦 你都未試過多啲

大家都係同路人

岩岩訓咗陣，又醒，一陣再訓

Sor岩岩搵緊車
咁你自殘係唔鐘意自己定想要佢關心你先
想要佢關心你的話你可以即刻打比佢同佢講你因爲佢自殘入左醫院呀
然後你自己想像到佢係咩反應
內疚？憐惜？苦惱？煩厭定樣樣都有d你先知
但至少唔會因為呢種事多左種男女之間既愛
我寫包單

對d咁既人關心你就係鼓勵你
脆弱係對男人既好武器
但用呢種武器既人只要唔再脆弱就一無所有
關心你只係對呢種武器表示認同
完整既人唔需要用呢種武器

所以我無提過點解會入院。咁講啦不如，我自殘係因為佢個刻帶比我既悲痛令我隻black dog 整傷咗我，而我自己之前未試過自殘。以為無事發生個病就會走，所以我都驚奇自己咁樣做

人就係人
狗就係狗
隻black dog唔係同你共生的
就算我幾挫敗
照鏡都只係見到一隻唔甘心既落水狗
眼入面團火未熄過

你呢刻既感覺係點都好
最終都要搞清楚失敗既原因
然後著手解決, 先真正係面對緊問題

你可以諗下
如果條仔唔鐘意你係一個大問題
條女鐘意你你又鐘意佢
但你都唔敢追條女就係更大既一個問題了

黑房入面要見到光
要做既係動身行幾步盲摸摸打開塊窗簾
再開門出去買燈膽
間房你既, 度門又反鎖左
邊有人會無啦啦送支蠟燭比你

發覺樓豬經歷同我一模一樣
希望你無事快d出院

一樣？你依家點了？
我仲信佢會搵我 唔知等乜9

明白架啦，最後個段我放咗係心。
正因為我開咗門，我先求醫

重要咩

起碼依家仲重要

個時介手介到佢報驚入院
佢第二日就有新女

依家我其實仲keep住會有呢個壞習慣

不過你好我好多 有得用電話
你想出院要正正常常唔好有負面情緒比醫生見到呀

但係咁講法
你都知咩事
你唔憤氣姐

同女飲酒 一9樣呀我地

係呀，我心中有底架啦，不過要時間忘記

好餓呀！頭先隔離小妹妹仲食薯片 好大聲

我禁咗入黎之後發覺點解一撚樣
你依家咩心情？
會唔會有人黎探你？

食啦

叫外賣啦

身邊好多人屌醒我，想我唔好再因為個個人傷心。我依家平靜，一片空白。今朝喊咗陣，就停咗。
有呀，可能家人/組mate。

佢連銀包都唔比我留底。一個仙都無

其實我都好多自爆
希望mon緊post既朋友仔探我時可以比啲零食我，阿門。

但我其實好驚自己既平靜係因為等緊佢，仲以為佢一定會搵我，懶老定咁

過多幾日你會看透世事咁既feel
見咗醫生有無比藥你食

個陣我強調自己好正常 個醫生逼住比我出院

係到望住個青馬橋之外 無嘢做了 世事都比我看透了
未呀 佢話照腦

佢知唔知你入左去？

葵青區個間而家俾用電話咩 6月個陣係個到實習

再諗嗰個人會覆你冇用架
其實咁樣等冇意思
佢唔理你重更加好
過左去就由佢啦

一個會理你緊張的男人冇可能由你咁樣
就算佢應你read你message又點
只不過係佢係個普通人咋，
如果佢已經影響到你既未來
就係時候要放低了

唔值得被佢搞到連final都考唔到
自己努力得來既野冇左

反正你都努力左咁耐
佢咪又係咁普通
由佢啦

利申過來人
四年前被人咁對過
兩底年前放低了依家過得都算不錯

你叫好好架啦 有電話用
我個陣日日望住部電視都唔知做乜撚

佢知 但唔知我係因為佢自殘先入，不過呢個都係誘因，我抑鬱5年了。

係到玩手機 睇電視 睇青馬橋

好，我知架啦，佢可以咁無情我都無謂再留情

我係到睇啲卡通片，就黎比啲卡通逼死

我確診都係3年前既事

佢知但如果佢無衝動黎探你，你要認清現實
唔好再咁傻豬 為左佢入去個地獄到真係唔值

佢唔係香港，呢個都係我仲呃緊自己既原因

兒童房係得卡通架啦
日日loop

咁佢有無搵過你？

史努比套花生戲，夠膽死播一分鐘就完咗

問過我咩事，然後就沒有然後。得一句

屌 咁聊下d姑娘傾計

好朋友會關心你都會探你啦
知道都唔探你問你 唔值得為佢咁做
叫家人朋友帶書同電腦比你？
有無同學帶到notes 比你

趁呢段時間冷靜下自己 叫啲朋友帶啲野比你做啦
起碼唔洗發牛逗先

本身姑娘話開心事台，佢話得佢飛人，唔會被人飛 所以佢好豁達

我電腦係hall呀，廢事要人地騎牛再出黎比我啦
我未知要留院幾耐，gpa rip

依家睇緊電視 睇甲蟲。。。。
可能想拎電腦溫書

有時會係到諗點解有啲人可以咁豁達
但係自己做唔到

係，重情比人傷得仲重

你靚唔靚

有個絲打可能晏啲探我，你問下佢

起碼住兩個星期 除左探病時間 都無電話用

出番黎我就係女大丁2.0

你出到去仲會唔會搵番佢

出番黎會有社康每隔幾個星期上門探你

Lingu?

如果我訓呢1-2星期佢唔黎，我就以後唔搵，除咗公事

halo社康姐姐

應該住到考唔到試 當年入青山 都搞到咁

朋友，jupas就好蠢既

騎牛大學？

No la 我係曾經既院友

唔係 當年ive

有時覺得好辛苦佢地，我咁垃圾連自己都唔識珍惜自己，要佢地關心我，去挽留我條命

點解咁講

明明之前連登占卜話我唔會爛grade架

無睇過潮文？

仲有咩公事聯繫🤔 社康到時大約1個月會見你一次 一次傾半個鍾左右(女)

自己點諗

咁又無得咁講 佢地既工作就係開解你 關心你 等你唔好病發

咩潮文

唔想自爆太多，但我諗個啲所謂公事如果特登避，係可以避免到見面

抑鬱咗5年，曾經覺得自己樣衰到想介爛塊面

咁朋友點講你

好多謝佢地，同琴日既救護員一樣，3個人白車送我一個，唔覺得自己咁重要過

lingu喎

不如你留tg，我tg你，你就知

無聽過

12-1呢個session無frd子探，手機得番9%

有咩就係度講啦

冇得叉電咩

ok掛，希望我朋友們覺得我唔醜
但好多人話我西面

無線

咁得意嘅 唔叫屋企人帶條線俾你

你需要理解一樣野 無人鐘意比人要挾
好遺憾你既行為只會令到佢越走越遠
就算係夫婦都唔會有好下場

就算冇呢件事 你同佢關係早就已經破壞左
不過你唔需要話做到唔care佢 唔再鐘意佢
你依家需要做既野就係細心諗番起同佢一齊既所有開心回憶
一件都唔好諗少 越完整越好
咁你就唔會去到一個地方先突然諗番起之前同佢點點點
好好整理番個自己既情緒 過番自己既生活

感情既野好神奇 過幾年佢可能會想重新同你建立關係
話唔定過幾年你就已經唔再鐘意佢

我妹拎咗條線比佢，然而，是壞的

無諗過讀lingu 無留意過佢既野

西面唔代表醜嘅

唔好諗到自己咁差

你阿妹玩鳩你

明白，我會好好學下。但我真係無要挾佢，連係因為佢唔開心都唔敢講

留番d雷慢慢用la 仲有排先到探病

我當係讚賞架啦

佢仲要聽日先話再黎探我

叫咗老豆拎緊黎

謝，在心中（好mk）

叫佢帶啲書過嚟睇好過啦

大家都係y1

我未試過睇完一本書 因為好唔中意睇

halo~~~

問姑娘借住先

睇吓漫畫

是日午餐：粟子冬菇雞

姑娘們用apple

想溫書做學霸

記得叫埋屋企人帶零食

但你玩手機

我未食嘢

叫咗，我仲係咁係到話想食零食，希望有mon post既朋友仔買零食可憐我

無電腦嘛

好味

用電話down notes溫

分啖過我

訓吓覺 好爽

無電啦

我個橙熱的

日日都訓得3-5個鐘

所以要感受訓覺嘅快感

你真係人受得住先好喺連登同人傾 我驚d人太冇同情心 你聽落會受唔住

個橙邊度得嚟

我訓一陣就醒

好想探下你

唔係咁易架 葉cfu

我明白，好多謝你既體貼
我dse個時由58kg跌到51kg
我可以好番，我都同你地一齊過

小食呀，但栗子大伏

醫院d橙好酸

絲的話，可以呀
你忙就唔好啦

未食完個飯 一陣試下個橙

下個更可愛啦！

好呀

會的

6%

死亡倒數🤣

唔好咁傻了 我細個個陣 都試過為左一個人 做左好多無哂自尊 傷害自己既事 為左令佢會回心轉意 留意自己 時間過左 你就會覺得自己好傻 佢只不過係佔左人生既好小部分 一個唔愛你既人 你做咩佢都唔會覺得心痛

老豆岩岩先出門，5%，大家我潛陣水

係邊區阿 拎d 朱古力薯片黎探下你囉

我覺得自己最on9既野係 咁多段感情我都係咁，一世被人支配

葵青嘛 望青馬橋

今日有咩做

我以前都有抑鬱，都試過為咗一個人而自殘傷害自己，又試過有自殺傾向，我明你感受啊係好痛苦，我都痛咗好耐先識醒。對於有抑鬱嘅人好多正面嘅說話其實都聽唔入耳，總之有需要就記得搵人幫手！
或者可以搵我呢個康復嘅過來人做下樹洞

發牛逗，老豆同組mate可能探我

好，連登有愛

被人支配都好正
好似比人縛住黎抽插
屌到佢流口水標眼水

我希望自己都有康復既一日

絲打加油 你會克服到既

鍾意我就可以

好 2%

成日問我咩樣

幾點可以探病架

一定會有啊！
以前我都成日同自己講：唉我呢世都會係咁㗎啦，點可能有開心返嘅一日，點可能會放低到以往嘅傷痛....
時間會話你知，係得㗎，真係可以企得返起身。
呢刻咁講可能對你嚟講係好遙遠嘅事啦，但我相信你都會做得到

12-1/530-730

你啊爸幾點到 可吾可以早d拎線俾你先

好，我都要做到同你一樣 相信有日好得番

家屬先入到 非探病時

岩的 妹子

你知 我知 單眼佬都知

星期一先探到了

奇怪 我記得以前可以半夜探病 陪朋友陪成晚

妹子知的

唔知呀 可能有走盞

1%

細個都有諗過自殘 不過無勇氣 有時個種唔開心真係會令人好想自殘發洩 但係諗真又唔想比人知 怕人覺得自己on9 咁唔比人知又咁做好似好唔著數咁 唔值得
曾經係泰國食嘢有個好年輕既waitress 全手都係𠝹刀痕 上到膊頭咁濟 屋企人叫我唔好學 亦有好多人會覺得你好傻好白痴 但係呢啲痕好難退 真係唔值得 所以想過但唔敢
但係依加每次一唔開心 我會望一望手腕 幻想有一條幼既直線刀痕 幾秒 我就會覺得舒服啲
搵個方法發洩 真愛需要時間等候 保持一個最好既自己 先襯得起一個更好既人
我知好老土 不過唔好再自殘啦 世界好大好大 值得去玩去試去痛 咪華啲濕9連登仔叫人去死 佢地覺得係到講嘢唔洗負責任 lap sap
加油 𡃁妹

所以唔好再自殘

搣倒刺皮都痛到我仆街

諗唔到自殘有幾痛

打左十分鐘 老嘢打字

渣架

無既 五分鐘姐

人在英國 希望你都可以聖誕節開開心心過

葵涌醫院

肉撚酸 垃圾00後上連燈

兒童精神科ward未必俾親人以外嘅人探 你問清楚喎

死𡃁妹會加油 大把世界

知啦，我平時就咁撕晒啲倒刺

我岩岩先手機復活

你個名，好洗腦~
多謝你，好靚，希望聖誕大家都可以一齊有人陪住慶祝
大個左都想去歐洲過聖誕

隔離呀

勁

對對 應該未分流 我都唔sure 因為我上完白車就有人一直帶我入黎

好快就轉過去

我會努力，好唔番都想最後唔係因為佢而死 但我唔太識用隱藏個function

我思想潔癖

咁得閒既

同女大丁領教 成為2.0

廢青嚟

我都雙失啦 學又無得番 工都無得打

唔好學佢

唔會啦

我又無電了，條線唔夠長，我放低佢充多陣。條線唔太掂

有我地係度陪你傾

千秋萬世

係 俾人笑足一世

我溫書了

好耶，真係會無咁易自己諗埋一邊/淨係望住條青馬橋

個網名真係好典型港女

仲要係二十年前
典型港女網名

不過佢都可憐既

我都想學你做學霸
無note (係藉口)

我之前番工啲人咁叫我

year1

最大問題連佢自己都唔覺有問題

無追晒post，不過我想同你講
我都試過同前度講病重入廠好辛苦
嗰日仲係周年紀念日
但都無得到回覆
好好愛自己 愛情唔係一切
過多排你就會明白 加油

咁講可能好mean
但當初佢中意你 唔見得中意而家既你
作為一個男仔 我自己覺得愈自殘搞自己既女仔愈唔吸引 會覺得好煩

你諗下如果有個男仔咁對你 當初有既好感都會扣得7788啦

你心痛 你自殘 但其實何嘗唔係傷害緊對方
對方係唔愛你既 你咁樣只會令佢更唔理你

咁既年齡既拍拖 唔止女仔唔成熟 男仔都唔成熟
正常都會逃避

追左幾頁post 感覺你係一個好女仔 但無安全感姐
講真 呢度好多人都經歷過呢段時間既
係唔易過架 但都要繼續向前

當年自己on9唔開心就係咁搵故追 乜鳩都睇下 幾消磨時間

18歲未夠懶係野咁 為愛情自殘
比人笑又話人唔明 問人拍過拖未
笑死人咩妹妹仔
依家咁得閒寫封信比十年後既自己紀錄下呢件事
你就知人地冇笑錯你啦

唔好再自殘啦

我狗嚟

總之過埋今次

以後唔好再自殘就得啦

咁又真係試過先明既 始終唔係個個會有轟轟烈烈既愛情

事實上佢講中左之前個位巴打係無拍拖

其實我覺得
好似有d人天生情感好豐富
可以為愛情為朋友好大情緒

一樣有人天生情緒比較少
死左屋企人都無咩情緒

咁樓主係細個姐 但睇得出佢都唔係有心扮野
我覺得佢又無寸柒柒 最多咪笑下佢天真

望青馬橋係邊間

細細聲話我知

好，我會用呢段時間睇清佢

好，但我手機真心虧 充咁耐得3%

有學識/勤力既狗

知道啦~~~

多謝你 我知自己係入世未深
我琴日入院前情緒都唔太穩，自己打既嘢可能真係會令人笑我，不過我知更多係支持同幫我既人

講咗你知了

其實某程度上黎講好事黎既

證明你曾經好真咁鐘意一個人
都為此開心過

不過開心完就算啦

希望出院後同時係傷心完
就重新出發

有時真係會好懷念青春個時d愛情

好青春 好轟烈

人大左會理性好多 或者話現實左
有得揀都想搵返d激情

巴定絲
絲請留tg

呢啲都係印證我成長既

絲呀~你留？

其實果條唔係青馬

舉手

我會讀多啲書 唔係咩

試下Google map

有得簡邊個唔想開開心心同自己愛既人一齊
試過自殺又自殘 樓主個心一定好痛好傷
有時候係傷心到覺得無知覺 想用痛去證明自己生存緊
我唔想叫你加油同埋努力捱過去
既然真係咁傷咁痛 就由自己喊囉 搵野發洩囉
但自己一條友屈下屈下都好辛苦 得既就搵人聽下 最好搵個真係聽 唔洗比意見 有時候陪伴重要過一切呀

叉電呀
唔好用充

Find me if are willing to

加油牙

絲打怕唔怕轉去葵涌後無電話用😅

見到個用自殘追尋自我感覺良好既attention whore
同一班狗公鳩硬硬咁覺得樓主易食想溝樓主

好慢呀，條線唔太fit

exact7ly，下次會識簡方式

好吧 但我仲係得27 gg

騎牛既同學仔

有小小 真係會比人轉過去？

應該等個邊有位就會轉你

又係界手呀？
唔痛嫁咩
中一二果時啲女得閒成堆又走去廁所界兩界
好似上癮咁

13

真？我其實係咪要扮正常早啲走好？

幾mk架聽落 但發現心好痛時呢啲真係好小事 甚至想麻醉自己

31？

吓啲護士打個熱飛機先啦

垃圾樓豬，浪費社會資源

最緊要你d情緒ok 食足藥唔好再做傻事

精神病房比自己袋電話?

幫醫生？ 未見有男護士

應該係未分流定唔知因為兒科，因為佢話留低重要嘢

靜咗既個人，好咗啲真係，比起入院前除咗諗佢咩都做唔到相比

最後一句係真既 我要比佢活得好，比佢見到我同其他人活得好過佢

加油牙x2

我有朋友試過唔使入葵涌嘅 stay左一星期 其實唔太嚴重未必會要你入葵涌 唔使咁擔心 我作為過來人絕對唔建議你扮冇事走嘅

謝謝你牙

好，反正我都應該考唔到試，留長啲唔緊要

溝曬全部仔個句笑咗

好彩有連登巴絲們，如果我入到黎，乜人都唔覆我，我可能會係到痴線

就算出院 都會陪你

好感動 身邊既朋友知道都只係：下，做咩呀？無事嘛？講完就潛咗 然後我就繼續係到摺。所以好感動今日有個組mate第一日就探我

幾時出院？

未知，姑娘話可能1-2星期

屋企人點睇你呢單野？

屋企人好似唔意外，大家只係執野比我去醫院，今日再補拎野比我。因為我唔係屋企中第一個抑鬱既人

救命 原來無熱水沖涼

個個都咁chur既

見到咁多仔想溝你 有無怕🤣

牙乜撚野呀牙
兩個係度牙牙牙有冇當我存在牙

唔怕啦 又唔係真

你兩公婆唔好單單打打

好啲未呢

你留tg就大把真狗沖

好啲啦 星期一見我地
謝謝你

你係咪想留tg 因為依家都有幾個巴絲陪緊我傾計 （被寵愛）

想但唔識用tg到整條link出黎

左邊有得禁setting禁入username就有link

可以呀收工了？

留link啦，愛護就 傾下計就真

一定要嘅

你唔揾我嘅

邊間醫院呀 黎探你

嗯 原來女仔就係咁睇界手
不如成隻手鋸斷佢 仲爽

等 寂寞到夜深

仲未約見到精神科醫生

我係咪溜咗 係邊到

葵青區呀

岩岩照完腦

( Show Blocked User - 雪糕小公主 )

Block完你好快佢會偷望你

點解既

妹子 姑娘仔我都做過兒科 都見唔少為仔死為女亡既case
不過真係唔係乜咁大不了 而加先成十幾歲人
你仲有好多青春可以認識第二個更愛你既人
只係而加未係時間遇到 加油啊
利申：見過個男仔用原子筆介手

自殘為咗啲咩？值得咩？
佢知道咗都冇反應，咁都好明顯對你完全冇興趣
你再自虐多十次百次都唔會改變

今次試過，痛過，就要學精
唔好再冇意義咁傷害自己，多啲愛惜自己
多啲搵人傾下計，唔好自己諗埋咗一邊

原子筆 我用介刀，手好番了，但心未好番

我知架啦，好多巴絲tg陪我，我覺得真係無咁絕望，分散到注意力

心情唔好時就搵個人傾下計，9up下啦
多一個樹窿 多一分力量

好呀，我岩岩訓醒呀

謝謝你，力量 tg你

買本書睇下打發下時間囉。。睇下小說

我依家睇viu tv

剛剛睇完絕代雙驕小說，唔錯

我自己專注力唔夠，睇唔完一本書

學習。

岩岩訓醒，無啦啦比人轉咗病房

床位緊絀呀！

同啲小朋友訓，嘈咗好多

咁其實你都係小朋友姐

咁佢地14歲嘛 我就成人架啦

終於大個女

恭喜晒大個女就做任何事情都三思而行

岩岩姑娘同我傾咗陣，我經歷過既所有痛都係會令我知道以後既選擇要點做，包括日後唔再比仆街傷。帶眼識人，唔好再咁蠢

你咁多狗公探 都唔知黎唔黎好啦

咩呀 講呢啲
過來啦~帶粒電池比我

聽日返工 叫啲狗公帶俾你

遲到好過無到

你既回覆定係個教訓

訓啦，比姑娘催

今日食咗元氣同飲幸福堂（好幸福）

元氣好食定千両？

我都係人地買外賣比我食 無食過後面喎

以為你係食家添

死

咁你最好係你出嚟社會做嘢之前死咗去啦

醫院病房都出唔到，無得做食家

你都係

我生活無憂，人唔on9
麻煩你唔好花費社會資源好唔好

好呀
鬧咁少夠架啦？

呢個唔係你嘅目的咩

唔係呀，等你鬧多啲，解下悶咋

與其seek一個唔關心自己嘅人嘅attention
點解唔出街做下運動、行下山
再唔係煲下劇，同啲同好吹下水
想人留意自己，首先要知道人哋同你有冇共同話題/嗜好
random attention seeking係幫唔到你，只會令你更加空虛

好呀，出到院就去行 ，唔會再重蹈覆轍

同埋用自殘嚟seek attention係好乞人憎
會令對方覺得你加個殺人罪名要脅佢
佢唔會鬧你，因為都叫做曾經愛過
唔想好似老豆教囡咁教你
所以，佢會避開你、唔理你
直至有日你識諗，唔再用呢種方式
放低接受，先有機會做返朋友

都就出院啦

學習緊，希望呢兩星期諗清楚以後點做人

2星期後先見到醫生，出院無期

眨下眼就過

岩岩中學老師探完 有人探時間好過好多

幾日冇見 傷口仲有冇咁痛

無啦，結晒焦

個個都帶好多零食比我食

無益呀

又要肥了

有朋友走咗 灰9

一個月啦~你好啲未～

haha hello 好啲啦 見咗醫生 以後會keep住覆診
聽日考埋就完sem啦~~~~~

Bless you!
我今日岩岩考完～不過有功課未交

加油啦 我聽日考930 完埋就有得過聖誕了

嘻嘻，我聽日再入黎同你講聖誕快樂～

咁我25號再同番你講

考緊試嘅朋友要加油～

Sem議員

恭喜你！快啲休息一下！
聖誕有咩計劃？

約咗中同，莊員，朋友囝們

依家番緊工

咁就好！ 唔好sad la ~

你返工加油哈哈

好呀 就收工

Merry Christmas!!!!!!

我又番緊工😂😂😂

加油啊！ 收工去玩

係呀 去party rm

Wake up lar. Little sis

Happy New Year!! 新一年要繼續努力啊

謝謝你 你都係 開開心心呀

恭喜發財

又放假了～

新年快樂，出發探長輩